[
    {
        "randomId": 313
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    }
]